利狗浸柒味真係點洗都洗唔甩

義狼報恩
2017 足總杯利記輸俾狼隊
2018 狼隊幫利記咬盡big 5

找數咋

有贏曼聯？

2季國內盃賽加埋踢左5/6場
全力聯賽

係
幫利出埋局
驚利唔專心聯賽

猁狗 由球迷到球隊 都係一浸狗味

幫手分下曼城心

曼聯勁d

痢狗

系 成浸酸縮味

猁留力亞洲挑戰盃

球隊係俾球迷迫害